Ig 店 majestic_stylehk 賣黑心口罩！

Ig 店 majestic_stylehk
旺角兆萬中心4樓411
佢話有口罩賣 講到自己幾辛苦為大家帶反黎 但其實係薄到張紙咁 希望大家唔好上當

各位唔好再買！
咪上當

上一個po推唔郁
再開過

身有屎del晒d po?

講到咁撚偉大 賣撚埋d閪罩

屌你老母啦

推

Pish

係tg group見到有其他人叫佢退錢 佢話廠一定唔會退俾佢同埋堅持自己一蚊都冇賺所以唔退
佢平時啲劣質衫都賣到咁貴你叫我信佢一蚊都無賺？賺少蚊都唔得呀佢 藥房擺到明炒口罩係真小人 佢呢啲打晒溫情牌係偽君子啊dklm

賣撚埋d閪罩 食屎狗

店主話唔肯退貨

堅持自己批貨係一個月前已經賣晒，唔同兇事個批貨

所以唔退錢。

真心唔可以再比佢咁樣一次又一次呃人錢 人哋發國難財發過豬頭啊而家

屌你老母
賣廢口罩講到自己咁撚偉大

食人血饅頭食到去觀塘開coffee shop仲打曬溫情牌話幫得就幫

仲要賺完一波錢就開新鋪

哇屌 有無搞錯

好似仲要藍店

大家啲錢係呢到呀

要令佢出名

推爆佢！

態度正確

人地話係手足喎你信唔信

合口罩成大陣染料味 之前屋企唔夠口罩屋企人又要返工留番啲好嘢比佢哋用 我就日日喺度虐待自己個鼻 本身以為臭姐dklm估唔到仲有菌

平時啲淘寶質地牛仔褲都有得佢 大佬口罩你都呃人

國難財

我有send msg俾資料想說佢入零售商會可以登記做選民，佢完全無覆過我

全部都超標
係咪拉得？有哂證據

仲要del埋post

報咗海關㗎啦但唔知幾時先做嘢

一睇都知係情趣口罩吧

仲走去買果個人要驗腦

召喚痴線西（72）善用不推文回覆

#378 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

之前想喺佢間ig shop買嘢 WhatsApp問過佢價錢 最後冇買到 直到上次佢一開始話需要買口罩WhatsApp佢 我WhatsApp左兩次 佢都冇應過 都唔知係咪見之前我冇買到野 就唔撚應

同救救口罩上面個女人一樣嘅

賣埋d黑心罩再話自己一蚊都無賺
純粹幫人

屌,好仆街,衰撚過山寨罩

睇吓人哋幾有錢

守護者行動由1月27到琴日都仲check緊全港嘅口罩 以我所知佢2月開始有賣口罩 咁即係其實人哋check嗰批好大機會係佢賣嗰啲 我估佢都唔會咁有良心check下含菌量嗰啲啦 即使唔係同一批佢都證明唔到佢嗰啲無問題㗎

而且佢嗰包裝一模一樣 又係尼泊爾口罩 你貨源唔一樣呀 間廠都一樣啦 同一間廠出品 點會佢嗰啲無事 人哋嗰啲有事呀 仲要賣到260蚊一盒話自己一蚊都無賺喎 真係揾鬼信咩

佢之前話自己打晒友情牌 托朋友幫佢係世界各地搵口罩賣 賣成260一盒 轉個頭又話係廠家個邊降價 賣200一盒 口罩咁供不應求 仲要一罩難求 有咩理由咁快就降價降成60蚊 根本係自己發國難財 炒價咁賣 之後怕自己d貨賣唔出去就降價

之前排隊買口罩嗰陣時見佢係到 但佢自己都無戴口罩

好彩你冇買到

Dllm 衣間垃圾 代購食水深撚到仆街
賺你地啲妹妹仔錢都算
屌你賣黑心口罩吹撚到1蚊都冇賺
仲要臨時加錢先有得拎走
買完翻黎薄到透光 仲要得包罩冇盒乜柒都冇
原來仲要含菌量超標
大家咪撚再幫襯佢啦

需要更多人關注

推佢老母

需要更多苦主

救救成日都搵包裝
不如用啲錢整好啲口罩好過啦

Pin this

Done 繼續狙擊

如果真係黃店點會發國難財呀

其實係咪有證據告得佢，雖然我就無買既

狙擊佢老味

打去海關問海關還可以從刑事追溯佢 但政府做嘢喎

旺角太子
大把呢啲

佢kf94賣60一個
出面炒緊都係30 仲話自己不作炒賣
仲要字都唔識隻打不作炸賣想笑死人咩

佢講到咁撚偉大

人哋藥房真小人 擺明車馬炒口罩都冇咁嬲
大佬佢偽君子先最仆街

食人血饅頭
食撚到開新舖

呢條撚屌係咪之前跟風扮黃店 然後ig寫支持反中送嗰個呀

有人話佢扮黃

新店開張啦人地

呢個啊嘛

屌呢啲閪罩都有人買有冇腦架
賣黑心罩死全家

冇記錯係四月反緊修例嗰陣

佢黃？
咪玩啦藍到黑啊

幫你推爆佢 屌你老母發埋啲國難財

上去踩場

Tesla黎

拉大隊睇衫都好

一睇第5-8張睇就覺係救救第n版口罩

屌反中送

字都打撚錯

認撚住呀
呢個鬍鬚佬男人老狗賣女裝
知咩事啦

Push

仲有依款

香港人啲血汗錢 比佢呢啲偽黃偽善既人呃曬！仲幫襯？

呃完錢
聽日觀塘開新店

狙擊到佢坐監

賣埋啲閪罩

手足黎 放過佢

報海關啦DIU

留意左好耐 今日先有人講

4月藍 6月黃？
變得快過天氣呀

做乜鳩不推文

報咗 除咗報海關都唔可以再俾佢留低

買佢都on9 屌你買返黎曬有錢呀？
攞個金框鑲起佢呀笨

，

Ig 店 majestic_stylehk 賣黑心口罩！

有手足講左
不過果陣無人留意
所以我再開

推返

推呀 推到佢仆街

一齊推

我同朋友行過佢間古着店
咁啱店主同佢個staff/朋友講起，要去食海底撈

咁個staff/朋友都提佢，海底撈係藍架喎
然後我親耳聽到葫鬚店主答: 「呢啲野我唔理」

佢就算唔係藍，都一定唔係手足
得我片面之詞，大家唔信我，我都十分理解。
請更多知情人士爆下料，唔好比呢啲食水咁撚深嘅撚樣入到黃店list

好

賣黑心罩仲要偽黃 先生你跌咗嘢啊 你跌咗個良心呀

玩你老味

同立場報果啲完全一撚樣

天網恢恢疏而不漏

係 4隻都中2隻
食屎狗
仲要話自己一蚊油水都無

推撚爆佢

齊齊去佢新舖恭喜佢啦

手足個個冒生命危險做野 你話係玩 邊忽手足呀 人血饅頭就人血饅頭啦

爆料公海

垃圾口罩賣咁撚貴仲話自己冇炒 信佢就奇
咁有良心叫佢po入貨張單出嚟咪知係咪一蚊都冇賺

Btw甘佢老母

4月個時，6月就「反中送」

係 講到自己好撚偉大

呢間不嬲垃圾黎 連啲model都係藍絲

呢間野垃圾開

推文

想知多d

賣到260一盒真係唔信佢無賺

想講佢啲衫質地摸到去好粗 麻布咁
唔知點解會有人買
韓國貨咁嘅質地就賣4 5百

呢間食水好深 同一款衫褲葵廣賣3xx
佢夠膽死賣5-6xx

遊行不解釋之後買廣告？？？乜而家黃店咁易做㗎

我個frd係呢間鋪啲parttime黎
個老細偽黃 扮曬野咁
仲好撚咸濕狗公
成日抽啲員工水

繼續狙擊

推 有無更多絲打比料

冚家剷

呢個唔好亂講
我識個幾個都好黃
但老闆就一都港豬偽黃

笑死 乜撚都係手足
免死金牌嚟嘅？

推！好多人都唔知呢間藍
ig好多黃嘅朋友都有follow
估計好多同路人唔知道而幫襯過
唔黃都算，仲要發國難財

想知佢仲做過啲咩

佢有兩間店 兩間店都係佢負責
兩間店都有賣好多假口罩
賺錢賺到 嚟緊仲要喺觀塘開新cafe

點解個盒上面條女咁似救救mask條女

大家幫幫手 推出去比多啲人知 咪撚比佢再呃人錢
最緊要唔好再帶佢啲閪罩 一定要追究！
苦主們可以一人一封email 舉報呢間野！
苦主Tg谷

人哋8.5冇開門唔係罷工呀 係擔心員工安全問題炸

問下間店個負責人

有無model ig

係咁岩撞正搞到佢間舖開唔到所以先唔開門咋下話

推爆佢

幫推

[長文警世post] ig 黃店soul.852 賣假鞋、淘寶野

乜咁辛苦，又反中送又擔心安全

仲有冇料爆

好多ig shop都係咁
搵靚女影相

係的
個老細係咁既人
一開始仲諗住買佢鋪頭啲野
先比買佢啲黑心口罩

咁都幾黃下

一定要推到呢啲偽黃垃圾店死為止
搞彎哂個黃色經濟圈

邊撚個負皮呀

想知 原本諗住去佢間鋪in pt

屌 讀讀

偽黃拎光環吸血賺手足錢仲衰過藍店 藍店都起碼光明正大

翻譯：成班暴徒搞黨鐵

真

睇人仆街最開心

hi奶綠

去佢間鋪踩下場先

屌撚哂佢地全家
呃手足錢

下一句: 好危險架千祈唔好搭呀

想睇咖啡

再下一句：搞撚到我冇得做生意

平時一日po百鳩幾個story 聽日開張啦喎今日做乜嘢粒水啊

班暴徒又玩依啲

身有屎

現身未

而家依個市道咁差 最緊要叫自己身邊啲朋友唔好再去買野 一傳十 十傳百咁 等佢慢慢蝕租都蝕到佢要執 對付偽黃呃錢真係唔可以手軟

有樓主幫佢慶祝
岩岩好連登第一個狙post係2月15

Comment都熄埋

妹豬們唔好再幫襯佢啦

忙緊搞新舖晚晚通頂邊得閒

屌

叫佢攬住啲人血饅頭錢食過世啦

樓主應該要放埋上Facebook先多人會知 淨係連登咁多毒撚都唔一定會知依間係咩鋪頭

聽日開新舖

仆街
咁都比係講中係毒撚

會無啦啦借啲2攬住員工
搭膊頭係基本
仲要佢自己本身有女朋友

唔覆whatsapp喎

夠薑都咪淋人紅油

睇佢個樣就知佢咸濕佬

賺200一盒

又不推

[長文警世post] ig 黃店soul.852 賣假鞋、淘寶野

幫推 推到偽黃死為止

可以係佢地返工個陣當面問下
可能會比

自己去miu ig睇 比人屌爆啦
另一間partner都屌7佢

毒撚樣入去比型棍老細笑

邊個係miu

老細:你係咪返中送架？我哋準備去食海底撈唔歡迎你喎

推呀

見佢隔勁耐先覆仲要咁貴就果斷唔買

巴打我都係毒撚不過見係連登開post無用 先叫樓主Facebook 開post 唔可以原諒依啲食人血饅頭呃手足錢既舖頭

一蚊都無賺過純粹幫人

呢排騙案都仲要中個頭埋去咁嬲點解唔去佢鋪頭打柒佢？

毒撚反擊戰

我無幫襯

準備搭巴士上深圳

推撚到佢仆街

所以話乜撚野唔理偽黃係戇鳩行為
送錢比人 再咁落去扮黃搵夠錢移民仲好撚過係到抗爭

佢女朋友咪就係樓上bird bird shop個老闆娘囉🤢

唔怪得知話合作啦

呢個算係新pt黎
唔熟

唔撚理佢藍定黃先
賣撚埋d黑心罩仲話自己好撚偉大

真心咩 夾埋係兆萬做騙子

見到有件普通間條tee其他ig shop都係賣$130～$170左右 前幾日上去睇佢夠膽死賣$300以上

一睇就知係偽黃

佢所謂叫朋友四圍搏貨
其實個朋友就係佢女朋友

咪又係食水深
韓國貨當地百幾蚊買到
佢賣三四百蚊

真的
係佢條女

絲打ig係咩
miu呢

有冇相

啲衫唔知以為係淘寶貨 上次見到佢啲衫全部亂咁擺晒喺地下 仲要開咁多間店 cafe都搞埋

老老實實之前啲人都話考評局口罩薄
測試完質素算好

呢間野不嬲賣野貴過人 食水深

咁就一定要推爆佢 咪再危害黃色經濟圈

狗公到出曬面

一個月前日本罩都唔洗$300
你老母 印尼罩 $300一盒！
食左幾多轉水呀

有啲應該真係韓國貨嘅 因為我見平時我買開嗰幾間韓國代購都有賣 但佢賣貴成倍真係好仆街

燒佢鋪啦

咁點睇

唔好犯法

推到佢仆街

p牌推唔郁

海關見

啱呀巴打 如果有其他舖頭係真黃店 一定要幫襯左黃店先 咁先係黃色經濟圈

海關話含菌量超標嗰啲?

間野從冇支持過

有晒證據 cap晒圖啦 可以海關見

山寨救救

再爆多個
佢間古著店啲二手衫
有時細心睇會有啲血漬

佢女朋友都有份賣黑心口罩

咁樣呃手足
愈黎愈多偽黃既鋪 搞到手足幫唔到真正既黃店
係時候要搞搞佢

Unfollow

Good

咁多黃店頂唔順佢就風生水起

價錢仲要二月初就好撚貴

"一波"

仲想去賀下佢新店開張架喎做咩comment都閂埋咁臭串

聽日開張

好彩係佢到一件衫都無買過
有次見佢係story問人意見買新車
賣衫賣到咁l有錢，食水深到

真呀 同我全部人unfollow 佢間閪店

間嘢呃好多人 啲衫超貴

So pk

人哋一陣會唔會較埋private架

古著二手真係好恐怖

咁就真係證明佢真係身有屎

啱啱幫佢沖完涼

報海關，佢咪又係要退

可唔可以拉撚左佢

4款有菌口罩佢中兩款佢都幾撚勁 推

禁錯左不推文 自膠

係 食屎狗黎

藥房負責人都俾人拉咗佢唔係唔使呀

佢唔好以為del曬圖就扮冇事

Btw呢間港豬店黎 之前有fol過喺連登唔知邊個post見到有人講就unfollow咗

市道咁差無端端有錢開第三間舖

仲唔係我哋啲口罩錢

推到偽黃仆街死

[長文警世post] ig 黃店soul.852 賣假鞋、淘寶野

講到咁無辜唔自己出番個post澄清嘅

香港依家個市咁差都仲可以開到第三間分店
仲要毫無先兆咁就開到間新鋪
個時間點仲要係啱啱好賣口罩之後
大家自己諗 佢有冇呃人錢吧

口罩錢夠晒開啦 一盒都起碼都賺百幾蚊啦佢 人血饅頭好好食 yummy yummy

打晒友情牌

佢同佢條女bird bird shop根本偽黃
兩個都有賣假口罩
條女之前仲賣過假野 比海關上鋪check
大家心照啦

賣古著嗰間ig未熄comment

Link

等報應啦

之前見到佢賣kf94成60蚊個都知有心cap水，但冇為意原來仲扮黃⋯⋯

賣黑心罩仲要扮良心企業真係好嘔心

店主肯出嚟解釋未

Ig:

推 偽黃1死全家

屌 禁撚錯掣
推多次

解釋賣緊黑心口罩？笑左

手殘

好想知佢間cafe有冇牌

地址都無

如果無牌係咪同楊明間野一樣

報海關，d口罩有菌

推到佢仆街 偽黃黎㗎 連口號都唔撚識嗰種

屌乜撚野返中送
香港面臨暴動
完全鳩打

ig.....
阿寶又要出動

炒燶咗就話平返

佢之前送中都打錯喎佢打反中送

反中送

呢間鋪幾年前就on99咁

推
呢個時期都賣黑心口罩

反中送
頭先話佢係手足嘅巴打唔該入一入黎

邊邊嘅手足啊佢係 林奠手足啊？

話自己都係被人呃囉
最興

賣有問題口罩，無論當初知唔知，
而家出左事都應該負責翻啦

但鋪頭食水深唔深呢個又無得咁講，
做得生意梗係要賺你錢，
買賣嘅野你情我願

同埋話自己一蚊都冇賺 為香港人 絕不炒賣 點解啲人咁鍾意炒賣 公公婆婆點算

暴佢老味

佢點先可以收皮
新開鋪 好易搞死佢

藍到仆晒街

正仆街

有血
死人衫 / 陪葬品

依個post應該比所有手足知佢係黑店係偽黃係食人血饅台 見到手足買野食水深仲要偽黃賺手足錢緊係要提各位手足睇路唔好比人呃錢

賣假口罩賣到開到開新鋪

story del淨呢個

推到偽黃含家產

[長文警世post] ig 黃店soul.852 賣假鞋、淘寶野

又將黃店門檻提高

話香港暴動都算黃？定係發國難財算黃？

上去賀賀佢

無地址

反中送手足？

好撚藍喎

官塘分店

8月5號
基於安全理由 休息一天

官塘佢開撚晒咩

又話咩差啲暴動，屌佢老母

佢啲衫賣咁貴都算
仲要賣黑心口罩

聽日開張喎不過今晚畀人爆呢啲出嚟

垃圾衫嚟㗎咋

其實一個月前有手足開過po
不過果陣無人理 所以我開多次

又會啱啱好來貨連埋運費會係齊尾數既
笑撚死人咩一蚊都無賺

佢實公布啦屌
比啲耐性啦
英超冠軍都等咗咁耐

推畀多啲人知

？？？賣假衫都叫黃店？？？
？？？偽黃都叫黃店？？？
你條底線都幾低

仲有錢揸架閪Tesla 賣埋啲cheap 衫

又會咁岩今日消委會出報告係咪天有眼

食人血饅頭

呢d垃圾舖要追擊！唔單係黃藍，係消費者權益問題！

天網恢恢疏不漏

嘩藍撚到仆街

推啊屌你老母

推 嚟啲咁既濕鳩鋪頭 都唔明點解咁多傻仔上去送錢比佢洗 追擊到佢收皮

支持，啲員工真係要辭職啦有個藍腦細

p

咁靚女仲要比佢摸

屌拿星

成日都show off自己有靚女staff咁
利申前員工朋友

sor頭先㩒錯

有靚女staff入左tg group 但傻豬豬icon都無轉

苦主谷

收到

講多無謂 齊齊報

我就報左啦 你呢？

我都見到，啲款又柒 見呢排多人著vintage又想學人賣
無啲sense 可唔可以唔好亂入貨
收手啦！賣返你韓版旺中star101 啲衫算鳩數啦

血漬係咩事...

聽講部分泰國vintage 衫喺係死人身上拎

嘩屌.........

聽過另一間vintage衫袋有遺書

報海關

好恐怖.....

推到間野出黎交代

封鋪！！

人哋而家挽拖延

緊係潛水啦 身有屎邊夠膽出嚟對質

香港人好記仇

苦主們 舉報才是出路啊
香港法例第456章 <<消費品安全條例>>
crimereport@customs.gov.hk

歡迎各位苦主入谷一齊商討

反而想問下有無人試過係mask1874買過口罩
佢開齊ig tg Carousell

PUSH

偽黃就有佢份 平時已經食水深
睇佢打啲caption就知根本冇留意開
賺國難財班人最叻就係講「幫得幾多得幾多」
上個月左右仲見ig story收工同成班女去食海底撈

朋友公司有入口口罩.... 依家價錢真係飄忽不定, 但係最撚離譜嗰個都唔使 $200 一盒 (三樣嘢有齊) . 你要垃圾口罩 $40 一盒都唔使, 連埋飛機運費所有成本你最少都要一個 Double. 即係話垃圾口罩都應該只係$ 80 左右. 俾少少錢賺水腳 $100.

竟然夠膽死講得出乜嘢都冇嘅口罩 $260一蚊都冇袋個..... 除非佢真係戇鳩就得入貨貴 不過你信唔信

邊間.....

致各苦主：

關於海關。

1 如果海關遊說你，類似話「不誠實銷售好難告」呢啲說話想你銷案，你記住記住答佢唔銷案，追究到底！通常執法部門話「好難告」「會嘥好多時間」「唔值得」，嗰啲全部都係呃人，佢哋只不過係懶得開File調查。所以苦主記得一定要追究到底！

2) 同一時間大量苦主告同一間公司，海關就會集中做嘢㗎啦。所以愈多人報海關愈好啊！ （以下超連結可dm版主拎）

報海關表格：

偽黃狗公
推到佢收皮

聽人講話樓上bird bird shop女店主係佢女朋友

佢起碼都剪開左出黎影

佢個黑心口罩都有剪開影呀 當初就係見佢好似check過曬先比錢

咁我唔知了
照狙擊算

偽黃
炒賣口罩講到自己幾偉大咁，炒都算仲要賣黑心口罩
推到佢收皮啦！

搵海關就啱㗎喇佢都搵緊你呀 人哋藥房佬都話唔知㗎今日都俾人拉咗啦

知自己岀位
即刻岀文

有冇人可以話俾我知到底點解佢會知道海關驗果批喺邊一批？佢又知唔係佢嗰批

佢嚇到9都縮埋 唔敢開鋪

不嬲古着都係死人衫

新店延遲開店日期

係咪淆底 驚人上去

海關消費者保障科首席貿易管制主任李民佳表示，早前試購的24款外科口罩經化驗後，其中4款含菌量超標0.4至11.5倍，因此立即拘捕4名藥房負責人，他們介乎28至40歲。他呼籲市民，馬上停用上述口罩，商戶仍出售的話要立即下架，海關至今沒有發現在其他地區有相關口罩出售，會繼續追查來源。

又唔比人留言好想話佢知

剪開見到口罩有三層 就話對得住所有顧客

佢個所謂嘅澄清 講完等於冇講

係啦肯定

果三層仲薄過民建聯派果啲垃圾口罩

以為做生意咁撚易？我理撚得你知唔知批貨有事啦

最尾假圖喎Ching

睇黎樓主成日咬指甲
利申 錯重點sor

相唔係我影
不過我都有咬

1. 香港面臨暴動
2. 警察先發制人
此店已fced藍

最撚憎啲人借政治做生意呃人
扮黃博同情，賣有問題口罩

祝佢中肺炎

絕對不能夠比佢逍遙法外仆街藍店

一個係唔夠，應該祝全店店員加老闆

放番佢入黃藍list

咁點搞佢

咪又係做樣比班忠實擁躉睇，分分鐘自己着草走咗老，返武漢啦最安全

貼佢街招

不如貼佢門口仲實際

就係貼佢門口

連收據都唔夠膽開就知道呢間野屎忽鬼啦

幫佢過翻對家 呢啲黑心口罩留返藍絲戴

IG SHOP 討論區 (2)

pish

好肉酸

點解要人follow 本店優先
人血饅頭 不了

搵返之前cap落嘅舊圖先發現原來之前佢仲坐地起價⋯⋯
嗰陣好似講緊原價已經賣成二百幾蚊⋯⋯

難怪賺到盆滿砵滿

就係你啲冚家隡比人借機會昆人錢
原意黃店就係經濟攬炒個陣保到黃店
而家扮下野就係黃店屌你老母
再咁落去就無撚人再出心出力
反正啲錢都係送曬比藍絲
抗爭都唔撚洗阿 扮下黃絲就有錢移民啦 有你啲柒頭幫人護航
以前都識口講投建制 實質投泛民
而家調番轉 真係好撚反智

賺到笑啦 賺到開第3間啦

係！一間古著m字頭好似

本身話210 諗諗下覺得賺得太少每盒收多50蚊

準備訓了
多謝咁多位手足幫手推
訓醒再推過

係咪之前喺Cornerc做model 俾人炒咗嗰個

一直冇睇佢d字 講野弱弱智智咁
唔該晒啲重點 藍店

放棄啦
喺IG買嘢係原罪嚟

推到佢做唔住！

IG SHOP 討論區 (2)

#232 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

食水深到

痴線，而家葵廣$22一個都有啦

推 黑心ig店

比人炒左？想知多啲

P push push push

佢講嘢好撚kick

物流怕俾人拉比多小小錢就唔怕？求左幾日係我小學同考師講大話既思路嚟

之前已經想講 估唔到比人推到上熱門 個店主根本就係藍扮黃 之前聽到佢話打撚死啲示威者就岩

之前man wood 嘅ig story po去食海底撈
我記得連登有post討論過佢係藍

Man wood係乜？

Btw 佢有個model好似同tvb簽咗約
本來係另一間ig shop嘅model嚟

早幾個月仲同員工食飯 食海底撈

應該係moodwood 同一條友開既古著店 係正隔離

屌打錯 mood wood
另一間ig shop
聯絡電話一樣

對

聽講仲好鹹濕

啞忍老細食人血饅頭

如果真，咁佢算唔算犯咗法
仲要係知法犯法，教唆他人犯罪
如果假，就係呃客
兩樣都係仆街

越爆越多唔知人哋幾時會去搵海關了解呢

推！！！

push

啲盒爛到咁真係會有人買？

有好多人俾咗錢先上去拎 包括我不過都有人去排隊買現貨嘅

香港面臨暴動
警察先發制人
成段就咁睇都睇唔到咩立場
做個價同平時衫鋪新春優惠一撚樣
擺明係賺錢啦

係我現場見到咁撚爛就發脾氣屌柒佢

用得暴動形容，立場都幾清晰啦

吸收雨革教訓，狗先發制人
即係講緊612嗰日狗先射tg係啱
同埋暴動兩個字都露晒底啦
藍店就追擊到佢收皮屌

擺到明就係一邊接受藍絲嘅資訊 一邊想扮黃先至會話香港暴動啦 由六個月開始冇人暴動一直都係警暴啊dklm 本身係唔憤氣俾佢呃錢 依家見到佢扮黃燥到我仆街

嗰陣時同個friend都呆左 但又怕佢真係好辛苦撲返嚟 會怪錯好人唔敢出聲 點知返到去拆開包裝成大陣染料味先至自己on9仔

Agger
之前冇keep住留意佢ig，唔知佢扮黃，仲成日幫襯佢⋯⋯直到早排見佢炒口罩覺得唔對路先冇幫襯。我初初仲擔心自己小人之心諗返就嬲

屌係香港太善良真係會被人恰絲打有能力買日本罩戴算啦，用落舒服又安心啲
佢話門市仲有現貨嗰張圖啲罩盒真係爛到好撚誇張，叫人點敢戴，都污染晒啦

其實有無人報咗海關？

有

之前呢間店好似俾人屌過，好撚on9

本身屋企都有啲好罩但留俾屋企人返工唔捨得用 所以落下街就一直都用佢呢個垃圾罩 帶上去真係臭到頂唔順每次都要隔張紙巾 好彩消委會出得快我仲未死

報海關呢啲唔嫌多我都報埋先

多謝你呀巴打

舉報電郵：crimereport@customs.gov.hk

邊間

屌呢間野真係食水好撚深架 之前問佢黑色1970鞋幾錢賣
然後佢同我講話韓國買計返港紙799賣比我 撚洗咁貴咩
仲貴過去專門店買 當我傻㗎咩

尼泊爾果隻罩包裝假撚到 我以為係搵會計妹個老細設計

上去買過一次嘢 😂都已經feel到個老細係狗公款 之後無再上去…

有冇買個口罩嘅苦主
發現個盒係開過再痴返埋嘅
都唔知個盒同入面啲口罩邊度得嚟

推！！好撚仆街

呢間垃圾又偽黃又賣假野仲串過馬撚

去拎個陣個盒已經係爛
同埋係個箱到是但拎袋口罩就咁放入個盒到

要貼到成間鋪都係

原來扮黃

見佢個model6月到而家仲玩緊抖音
比人屌都照玩
個陣仲好奇點解會用啲名聲咁差嘅model
明晒 原來大家都係藍絲
仲要發國難財

推！

仲話人地藥房是但搵個盒入住 佢講緊自己咋

佢仲可以比我換色
佢本身係比藍色我 問藍色o5okay
之後朋友話不如轉色 佢就比左黑色我
依家諗起先覺得奇怪

口罩咁難買既時候佢竟然可以乜色都有
我都係黑色 簡直臭到世界級

人地觀塘cafe部咖啡機呀

好想去佢鋪

想飲咖啡

起身了

係呀 真係好臭
好大陣印尼味

推
咸濕鬍鬚佬食水深

On j我朋友入德國口罩一盒50個成本計埋運費先30蚊，法國n95口罩一盒20個計埋運費先40蚊一盒，同樣都係2月入貨，佢個d垃圾口罩供應商點可能加價咁多，不過香港多傻人，人地講咩佢就信咩

推到佢仆街冚家剷

呢間舖根本就一啲都唔黃 好記得之前有一次碌ig睇到佢間舖頭嘅post 心諗明明都冇follow佢 再望下係講梓樂件事 所以特別留意再睇 跟住先見到左上角有sponsored嘅字眼 嘩屌你咁樣都要落ad 手足條命係畀你攞嚟做宣傳㗎？嬲到震 可以咁樣消費手足嘅人 一定唔撚係同路人

垃撚圾

係真係咁平，佢賣出去先120蚊一盒n95,60蚊一盒德國口罩，人地呢d先叫用心搵貨源，佢呢間d貨源求鳩其上google打個名上去大把人有賣啦，扮咩hi,我都拎到啦，真係傻仔先信

推, 唔係以為潛陣水就冇人記得下話

之前睇ig 個老世之前講帶個員工去旅行 應該食撚埋d員工啦

啲衫都係 又劣又貴

做咩唔帶自己老細啲罩呀

哇你點影的

tg gp人地send出嚟架

唔掛得知請個水吧又要大頭又要全身相 仲要每樣兩張

咁姐係9成又抽員工水又食9人地啦 佢條女知唔知 打比佢條女講啦

Pushhh

間野而家諗住挽潛水就當冇事 仲想呃多幾多人錢

佢全部都靚女員工黎，冇仔

喂喂 仲未開門 姐係當無左件事啦 屌你老母 你笠水啊？ 垃圾老闆 90158944 Majestic老闆電話 你當香港人死咖仆街？

我純粹幫人

幫你老母啊屌 呃9人錢就有你份 你究竟食咗幾多個員工啊 同大家開心share下？

屌我把撚咩

屌sor 我7左

對唔住

推到老闆仆街

佢玩撚完啦 班客全部80-90後 d衫咁撚7都買唔撚落手 入埋d閪貨 呃9細路仔錢 80-90後 9成半黃

仲揸tesla ? 準備揸兜啦 7頭
開多間cafe? 叫人上黎飲Cafe?
蝕租都蝕撚死你

做咩唔開舖啊淆底啊

潛撚晒水啊間野

門市係咪又面臨暴動啊

老闆話唔退錢比你地

幫人幫到你咁淆底啊 唔係為香港人嘅咩？為香港人就退錢喇 依家香港人好窮呀 你揸tesla咁啲公公婆婆點算呀 手足點算呀

人地串過馬撚又話唔係同一批嘅而家又係同一批啦？

無問題架
我咪繼續狙擊你囉

我打過去海關線路繁忙

賣黑心口罩仲話自己冇問題 人無恥真係冇撚敵

無賺過

推比海關就算

推文呀
認得你

人哋而家海關都唔驚啊

慣左手勢

呢個時勢開cafe 想睇佢死

有手足報左蘋果

大家可唔可以幫手share出去比文宣group佢cosplay黃絲賺手足錢都賺得夠耐啦

真係教精你做生意 呢啲時候梗係第一時間出個post話全面回收 退返晒錢咁咪有人信你做良心生意為香港人囉 小財唔出大財唔入呀傻仔 水能載舟亦能覆舟 你讀書少講嘢又1999我教埋你

賣含菌量過高口罩覺得自己冇錯

Majestic_stylehk

認住呢啲人 發國難財

男人老狗夠膽做唔夠膽認？直接退錢啦講咁多 扮受害者？受害者係呢到呀

由頭到尾你都係得個講字 我地屌你就有證有據啦

真係勁厚面皮 賣成三百蚊盒夠膽話自己一蚊都冇賺

真係好肉酸如果真係講到自己冇做錯點解唔俾人係ig留言？係咪驚人哋講中咗佢 但怕俾其他客仔見到會斷咗你米路

呢間野本身就係食人血饅頭既黑店
唔係第一日比人話

開左ig po唔該叫多d人推

不嬲都知佢係黑店

擺明偽黃店

之前已經串到癲左

好多醜聞呀呢間都

仲可以繼續po story扮冇事
點會係純粹幫人呀
講到自己幾撚偉大
而家又唔見佢幫下人

拎哂d人血錢囉

我之前in過 又要比相 又單獨約飲酒 傻仔都唔會去啦 咁狗公

有無料爆下

打份工仲要陪酒？好彩你醒如果唔係渣都冇得剩

而家仲想唔想幫香港人啊想就退錢啦 唔想嘅話你就返大灣區做生意啦

無人推

[size=6]推[size=6]

冇啦 都冇去

推一推

推到條撚樣仆街 同黑警一撚樣

呢間黑店幾時收皮

人血饅頭

呢個要推呀dklm

狂推

推 最睇唔起啲藍絲唔敢話俾人知自己係

cls 咁狗公 份糧又唔係高

推呀推
呢間偽黃可恥

推呀推
賣衫貴過出面都唔緊要
偽黃可䎵
試過訂鞋 退錢退左3個月上去鋪

搵多d人幫手推

終於有人講
我朋友都中左伏

咁 幫下手

睇佢仆街

成日又話自己出盡力又話自己日以繼夜，係咪其實去屌hi咋

日以繼夜呃人錢開新舖

日以繼夜呃人錢買tesla

樓豬搞到人冇左架tesla

唔好尾

推呀 呢一鋪一定好多苦主 佢食咗咁多人血饅頭

佢遊行既日子都冇罷工
最多都係被罷工
之後就開po話為咗員工安全

笑撚到仆街
個口罩盒女人樣 點會認唔到？
1月時個個都識掛？

不過條仆街賣大陸冇消毒 物料重用做既口罩
真心要仆街死全家

狙擊佢

暴佢老母動呀

推下

之前上過去睇佢D衫 質料差到真係揀唔落手 又賣到貴一貴

🥺

屌你老母係到扮黃店

扮得好肉酸⋯⋯繼續推

係

都係救救 呢個女人樣我屋企都有盒 戴到皮膚過敏

兔兔幫唔幫手狙擊
條柒頭扮黃仲要發國難財

人哋依家扮冇嘢繼續po model圖呀

堆

我想講西灣河果次係手足走完先中槍啊！！話佢唔係扮晒黃都冇人信 看圖寫故事呀而家

正仆街 當你真係成本價賣出 真心想幫人點解唔查清楚來源 睇下係咪符合標準 求鳩其入濕鳩貨 有問題唔負責 不了 抵制呢啲仆街人血饅頭鋪頭！

狙擊緊

我都試過。。日日催 幾分鐘就過到都唔肯退錢 係咁拖

post多次

@miumiu__au

佢應該係偷偷地幫majestic做model 所以corner.c炒咗佢 覺得佢違約

呢間野俾人追擊過幾次
仲有人理佢
佢條矮閪女友 好驚俾人講
之前俾人笑佢p圖 又矮又粗腳
立即深潛到 個人ig都無埋

推到佢收皮

啲衫咁撚核突又肥都有人買嘅 好心佢啦懶文青

雖然係ig買都係on9
但賣垃圾口罩都係仆街

推爆

屌偽黃

幾個月前見佢d post前嗰段就好似關心香港 後嗰段就宣傳自己間舖做咩promotion，無非都係想你班妹妹去幫襯佢。無時無刻都仲掛住自己賺錢，於是毫不猶豫unfollow
再者拋開黃藍，食水深到一條工人褲其他shop賣3百，佢夠膽賣499。代購一個nb布袋399一直覺得佢貴到hi，一日出幾十個ig story影product相，睇到煩。仲要影出嚟啲product相完全無燙過，又皺又殘又舊咁，喂你想我落答都比d誠意吖大佬，你啲款本身入得幾靚我都無意欲買啦。何況佢入親d款都好舊，全部都係d沉色tone咁，仲要食水深，不了不了。
賺錢唔緊要阿，做生意有邊個唔想賺，但佢見好唔收仲要賺到最盡嚟買靚車。有報應嫁睇路阿。

你自己記錯

好憎呢間野 好開心見到有人鬧佢

人哋依家終於話肯回收

未開封先肯
咁耐既口罩有幾盒會係未開封

回收唔代表退錢

咁易咩
咁多港豬俾佢呃

報應幾時黎
之前都追擊過佢
仲繼續風生水起
買埋tesla開cafe
妹妹錢易呃

面臨暴動 就知乜料啦😃😃😃😃😃😃

上年年尾去過佢鋪頭聽到佢同客人傾計
一副唔知而家發生緊咩事
強調自己係我行我素 人地有人地搞
佢有佢繼續做生意
仲話就算朋友講都會叫對方係frd就唔好講政治野喎
唔係就frd都無撚得做

唔止4996xx$ 痴撚線

賺多多都唔夠 真心好有問題

WhatsApp態度又差到傻 賣啲淘寶質量嘅野賣幾百蚊

佢條女係咩樣
佢一直同人講自己單身

有間藍扮黃 呃手足錢 發國難財賣黑心口罩既舖頭需要大家狙擊

可以轉場

推 好彩無幫襯過 見到食水咁深都唔會買

推呀屌

轉場推

前排佢哋成班員工去食海底撈仲po上ig story

有無圖

想講好耐 但要佢男人老狗個個post都copy and paste段煽情嘢想點撚樣 好撚煩
唔止口罩啲post 之前賣衫嗰啲都係
講咩自己一開始淨係拎1000蚊去韓國好辛苦做到宜家咁成功blablabla⋯⋯

真心煩

之前上過去佢到睇野 一件衫都成三百以上
唔知真係會比佢劏
食水都唔洗食到咁深啊
都唔知係咪淘寶

個女人同救救口罩個女人一樣樣😂😂

依間個d有無問題

口罩嘢我就唔識

但呢間係藍店
而且出咗名賣假貨 淘寶啲衫返嚟賣 之前仲畀海關check過 你上網打佢店名有大把黑歷史
佢賣衫都賣到咁差，你自己諗下佢口罩有冇問題

淘寶野扮哂韓國野

#498 仲係到扮曬黃 呃錢

(有新料爆)有間藍扮黃 呃手足錢 發國難財賣黑心口罩既舖頭需要大家狙擊

前員工爆料！

佢cafe冇牌
可以報得

賣黑心口罩正仆街

依家pony_store開緊live鬧緊

口罩苦主

其他post無左既

絲打唔好再幫襯

佢條女間shop

想知圖一右邊女仔ig

...puiki高佢好多 是咪玩野

係咩
就咁睇以為puiki矮同包面d

輕輕一推

手足好勁

你叫佢上黎講兩句，仲幫個黑心腦細打工

哦 話人靜坐示威係攪事嗰個呀嘛

推推推

極度懷疑你係老細

你個仆街仔唔出聲都算見到你黑人憎每日幾推

死仆街

推推

閱

眼訓都要繼續推

頂p牌推唔到 真係尷尬

推佢老母！

甘佢老母

推到呢間偽黃店收皮！

人地3/27開幕

Dllm點解仲會有人係佢度返part time。。。乜見到佢噤樣言語騷擾接受到咩？推

推！！

押す

Show單啦叫佢
正常一盒先十幾廿蚊 佢貴得去邊
仲要運洗撚咁貴

Btw啲衫幾靚 得閒望下先 thanks bro

仲諗住請人

點解仲可以有咁多人follow間黑店

Push!!

黑店仲未收皮？

店員都係可恥

真心唔明你地點解咁撚鍾意比人呃

大把錢

得罪講句佢啲文狗屁不通

8.5罷工話為咗員工安全

仲叫人留喺安全地方

即係佢覺得罷工嘅人令佢覺得好唔安全

絲打唔洗訓

Birdbird條女好似係讀伯裘

好似Del曬post扮無事

又冇人記得？
人哋仲繼續扮冇嘢咁繼續開鋪

條賤畜仲有得撈
香港人真係無得救

鬼咩 苦主退完錢就算鳩數

開新post!

Cctai有5001上限